[I/A] LAST IDEA ラストイデア (91) 大家可以翻屋企喇

屌，中左1001都唔知
差d冇開到post

留名

可能係last idea
last 一個 post

3000有冇機
0

冇

500

有冇人屠龍 我弓手

無人玩了 唔開都無人知

頭先好似有掛佬回我 但block左睇唔到

執得

執左佢啦，刷唔到，買又買唔到

體水未爆完已經冇咩心機玩

已經半棄

得個刷字，好悶

依家連想刷野都無曬人
黑龍隊玩左一個禮拜都無就收曬皮
大家都棄曬

琴日刷30連都無都震左2-3野
一睇就係用唔著。賣唔出
買1-2件裝就破產
玩條撚

萬巴覺得隻新game點。

明明大家都係5星
點解震親都係戒

我無課 55lv，升得勁慢
完全無心機玩，轉skill又要轉生玉
完全無得自己慢慢試

其實轉生玉可以用金幣買
頭幾粒仲要好平

隻GAME只係衰在SE營運

坦唔係到丫嘛

搞到想賣ac， 好悶玩到

我諗要試既話，幾粒係完全唔足夠
起碼佢要好似洗skill點咁，淨係洗你少少錢
或者可以用錢淨係改一項
而家一改要改哂3項

轉生玉咁撚貴真係弱智,呢類GAME最緊要就係俾人任轉
D人可以轉黎轉去試build,先會買多d裝黎試新野
粒野咁撚貴個個玩死果一套到完場,完全無人肯試新野,底價又搞到試新野既成本過高
全撚部都唔user friendly, d 3一出真係頭也不回
不過依家一個月都未到,已經覺得悶

無能力防外掛
唔落本出新圖
遊戲漏洞唔識修復
遊戲機制可以改善又唔撚去改
一味ban人就以為解決到問題

好似我咁,尋日轉劍聖黎試,發現唔work,結果咁轉一轉就無左2粒玉同幾千綠石,點撚樣敢同佢不停咁試

轉到生都要有裝
刷又刷唔出
核心裝又炒到上天
綠石又少到仆街

唔知你試下乜意思
但你先55LV人仔,但可以講到送既個3粒+可以平買既5粒轉生玉完全唔夠用咁

岩
我最大願望係隻game後期會演變到全民開掛

好認同呀
跟本開左個頭基本上好難返轉頭 (課長除外)
d裝完全唔岩用，買過套跟本貴撚到
仲要無得比人任試，隨時買左成套垃圾

所以我覺得轉生玉個位係無問題
問題係個拍賣到

執咗去轉第二個名再炒過咪算

New Idea

中

你試新野,洗走舊果套idea用一粒,發現唔岩玩洗過又要一粒,俾到盡加埋先得十幾粒轉生玉,你可以試幾多次?

我以家無體水 一日都賺唔到10萬金 一粒就要50萬 唔知點玩

玩呢類game只有on9先開掛
唯一樂趣都無撚埋

試撚到冇晒玉, 而家要開新AC試

巴打咁好心機
開新AC又要升Lv又要儲裝

想放ac，價錢可議

話唔定開到隻歐洲acc
震到7.1級咁

儲齊裝跟住發現無晒人玩

你有咁多綠石走去買裝試10幾個COMBINATION
但係無再多金幣去買轉生玉??

打到條防鏈心諗發達然後冇人買

防鏈一早打到啦咁隻驚點都要一隻AUTO一隻MON拍賣場嘅, 兩個AC難免

我為左試野,已經買左30萬果粒轉生玉,已經依家唔可能再試新

我洗點重生 好似用左2百萬都有 綠石試裝再賣出去 都幾萬石 玩到無哂mood 每次重生 要打幾十連賺夠金再試

付費巴元老級玩家可唔可以帶我10連
我窮得只剩骨氣，堅拒外掛

100萬買粒玉,你打幾多場山賊先儲到?

唔帶, 你識我就知我不嬲點人去單刷

咩鬼野last idea
成隻game個idea就唔work

開新ac唔係問題 升人啲體要爆水升
無得話想肝就肝 poe嗰啲都係time cost
一日就練番起一隻 呢到你唔課體力boost
真係唔知幾時先練番起一隻

唔想練 想跳黎跳去 又要用轉生玉 大佬俾個每月購入上限都好呀
買裝又貴 垃圾底價系統

錢難搵呀ching

點撚解聖5出隻戒仲會係火劍?? 我要炎舞

依家d人唔知錢係幾珍貴 洗個點又幾萬 重生幾十萬 但十連1次就只係得2萬到 好運d就多幾萬 姐係要爆十支8支水先重生到

無得打字屌人已經唔work 限死人用佢d emoji

仲未過到狼王

我覺得係衰營運, 樣樣都要收錢收到足

個撚個都窮撚
打個十連,撞唔到金豬,正常得3-4萬
換左裝,可能件裝有技能+1,走去洗一次單一idea就要3-4皮
想試新野買粒轉生玉就幾十萬
強化d裝每一次又要幾十萬
d錢從來都儲唔過200萬

升件裝都要幾十萬

想問下而把野賣出去有無人要

講少左,十連有3-4萬係因為有買錢+100%
如果你係無課乞兒打一百連都買唔起粒30萬既轉生玉黎重新造一次人

實賣得出, 俾D時間姐

日日刷黑龍係唔知做乜
冇定期新boss 就玩完

第一次玩SE game就中左伏

大家記得unsubscribe月費呀

琴日又心痕課咗20支水 唉屌 刷埋佢收皮算

冇新驚玩繼續含淚課體
今日出隻GUNBIT有性趣, 晏D睇下幫唔幫到我脫坑

我直接d答你，冇

有8000我實買地城果把杖

玩返d2都唔玩呢隻

高難仲要出裝率咁低真係不了

用iTunes card 課咗體1同體2，係咪咁樣就叫unsubscribe月費

如果唔係應該點做

幾得意喎隻驚

係正常人仲搏緊一件斬/物嘅時候, 掛狗已經洗到4橙

係 所以諗諗下都係唔玩了

回家了

冇追post
又屌緊咩

gnf未

咪又係果D, 都係屌住黎玩

拍賣都無睇
爆體都唔想掛了

掛狗都要課金買體力先洗到靚裝呀

個外掛咁撚廢 無免體入場

掛狗講到要整冧隻驚
好似好大陣杖咁
點知隻驚極速自然死亡

比巴失業未

睇佢個feel似中二病中學雞

垃圾新手既我表示未撚體驗遊戲隻遊戲已經收緊皮

我地玩嘅係遊戲內容
佢地玩嘅係遊戲漏洞

隻驚係咪痴撚左線聖5出裂空座

D Drop Rate真係任佢暗改

似你痴咗線多啲

呢類game玩外掛已經算唔上玩
只係睇動畫殺怪
刷裝又無意義
空裝都不死秒怪
拎啲時間黎訓覺／睇戲睇劇／運動／扑野好過

咁又唔係嘅
啲cracker同hacker平時就係搵呢啲嚟玩

我都想扑野呀

溝條女咪可以拆扑
或者拎課金啲錢去搵囡囡

就嚟無錢開飯了 巴打有無興趣收平你

您係咪贈慶呀

有冇人知

依加金裝都冇人要

無錢開飯就唔好玩手遊啦

anyone need?

知你老母

D智障乜都唔識
駛唔駛幫佢地拉埋褲鍊

係咪個個過哂隔離隻濕鳩烏拉拉

我唔係hehe

個隻好玩咩 睇介紹片個畫面好鳩
定其實遊戲內容好好

而把可以賣3000 會唔會有人買

睇4隻ON9係度AUTO, 同呢邊嘅轉轉轉一樣(好似係)

世界上死靈無窮撚 唔會有人買first choice以外既野

面對現實啦⋯⋯咁點解我唔買把500杖用住先不過你都可以試下既，可能我錯

除左AUTO有咩玩先
得AUTO點玩呀 呢邊淨係可以轉點打機

有無人有性趣

呢個PO 應該係最後一個 留個名紀念下

好心嗡

屌...down 左，好on9
咪果d 掛機自動打 Idle sushi 咁

idle game?

有幸成為最後一個開po既人，係標題提示各位巴打可以翻屋企

對石器有愛先玩

我明知係SE, 第一次嘗試信任佢, 點知.....

係5橙

拍賣個底價下限=ON9
掉率奇低,係有震呀,比d垃圾你,賣又賣唔出,變石都係賣唔出
轉生石貴到仆街,本來一隻多職業game變成單一
勁撚多弱智bug,連線仲易斷過白貓
體力回得勁慢,課爆晒都等到仆街,我真係唔知無課d人係點玩

Lm紀念

無野玩，idle game 同睇動畫一樣，熄左了

單左隻gunbit 公仔幾過引

睇黎好快又去番無game 生活

已失業

麻煩下個1001
加呢段落post頭
其他唔洗再打

升埋第2個人上80 就可以unsub 睇定D先再決定

咪係度吹水，返左成日工都未滿體力

剛剛用咗尋日可憐我地送果支水,打完又喺度等撚到今晚打地城先打

執粒未

我都DN緊, 不過唔係母豬畫風呢邊應該冇人玩

賠果d 水我仲未用哂，用埋佢黎升轉轉先

冇下個post嫁喇

我課左經唔會續所以要快手搞掂佢

好提議，exp 真係唔洗續，不過第3個人放棄了，反正無裝
遇唔到金豬好慢

升第二個人已經好返工feel...
第3個人CLS

尾po留名紀念

依家80 78 69

你隻弓最後打唔打到黑龍

我第3隻得30lv ja

巴打好勤力
升第2隻已經升到想死
再升真係不了 仲要係因為第2個人要升到50 開左黑龍
再升上70先易少少 由頭升唔好了

自己一定唔得 跟團咁岩個團冇死靈比小怪追死 之後冇打過

睇黎好快同之前隻龍project一樣咁收皮

咁呢度冇人自己得... 除左掛狗

我好早23人係無法者訓到30

算啦隻隻game 都有收皮一日
佢唔收 你都會有日棄
玩過開心過就算
隻隻唔係 課課課抽抽抽就肝肝肝架啦

花火 雷法得
其他無乜人試

fgo岩岩肝完諗住可以慢慢玩呢隻點知收皮

我識自己去廁所

係喎忘記左雷神花火
我有試, fail 姐

仆街用轉轉轉升lv 推完圖都未試新野隻game就收 d 裝又推到勁貴又難跌

反正d五星碎都賣唔出
拎去賭撚算

花火巴係咪仲山賊緊

無玩過果d game

有冇黑龍
回家了

果隻野玩成點

⚠緊急公告⚠
目前伺服器連線不穩定，出現無法登入之情形，相關單位正做緊急處理當中！
造成各位冒險者的不便敬請見諒。
本次異常補償將會在稍後透過郵件發放。

依家全白爆炸斧係咪賣唔到10000

萬蛇帶我 READY了 我我我

應該賠得多過SE

新game好多呢D野了

求帶

已經玩到悶
又無新野出
5星又難出

咪唔好咁肝住先

雷a法除左招ノヴァ普攻，mp盾
仲有咩係要點高佢？
岩岩準備轉形雷a法

感電

落雷同雷暴都係要1就夠？

儲夠錢買左自爆戒玩，d mp倒水咁
Mp回復要幾多先夠玩定要學火招回no

開新角/開分身

令和idea

agree

坦幾場黑龍
有沒John Wick

雷a法面板總合攻擊力唔算高
但係實際打落去都幾痛下

我同萬巴好似100幾-200

裝備齊左之後應該係11萬以上, 咁都唔高?

我未齊裝嘛原諒窮人

有4場體

想join 仲有無位

負巴一齊？

唔打黑龍/ 升小號仲有咩打

真 無黑龍唔想玩了 有場叫我 就收工

坦神巴潛左可能佢自己開左

都唔夠4人
3人太chur不了

而家仲－1?

原來未開 仲差隻腳

隻game成鳩日定格 on9

黑龍有神坦帶團 -1

血弓
用
弓雙 仲有咩好

估唔到而家有坦都無人了
等我仲升緊隻工具人諗住刷
仲係－1?

下我頭先見唔到以為開左

死盾咒

Yes ，mp重點係裝

夠4個啊

又要搵mp回復裝

岩岩收工 爽

就係差你

腰，系列鞋，夠了

開波了開波了

集會所開左

對比啲獸皮野人同大SE 吊帶黑絲淫賤囡囡 點解會玩得落獸皮野人驚

之前成60lv過唔到狼王, 而家換多件吸hp, total 6% 終於搞掂, 全程滿血

差你

防腰

機廢冇人權
佢google play有寫明對應core
對應外都仲裝到算係咁

咩game

轉轉轉真係過到

裝備問題

where

連登第一個用轉轉打贏黑龍嘅巴打

70lv 第一次試打就過到

山賊出呢把

70lv???!!!

要執下裝 唔夠mp

求BUILD 用咩武器 用咩特別嘅5星裝

岩岩打到

神裝

覺得自己係0

想知咩裝 同咩技

我係差防甲

屌，神裝到

有無死靈大神玩過反傷流

地城死靈杖係咪唔值錢
全部都底價直接帶走咁既

有埋反屬頭就爆機

可能全白字姐

係死靈地底泥

我齊火果套 都唔夠打

有橙有黃加防

點解要迫害死靈

唔知
利申 死靈死忠 由頭打到尾用死靈

有光劍?

d屬咁西

有 應該攻太低 吸唔返血

借問聲光劍邊度打

你game名係咩我想望下

我用緊轉轉轉

掛狗在此拜服

最底果招係反遠攻？

佢唔係第1個啦
不過佢神裝過好多80lv巴打

課長

BTW 小心比SE當你開掛
宜家單刷都check得好嚴

似買左石

唔係課長 farm左好耐野
已經有2隻80lv角 呢隻係第三隻

神運

好辛苦咁賣左勁多賭撚圖賺錢

執柒咗佢啦

無人要好耐

點解街場d人 過版個時識放靈氣 我又唔得啊 媽啊

有骨氣玩家
冇咒點過

裝備buff?

打到愈黎愈無引
又難震 裝又賣唔出

都執啦

一開game 就執左啦

有冇裝/技抄考吓

裝佢上面有

真係好撚廢
打極都冇 望唔到終點
返去抽蛋 抽得多錢都會中一隻
打咗6000場 除咗訓覺之外都掛緊
乜神裝都打唔到 最貴都係賣15000既冰斬褲

如果唔係刷咗100枝水都無鍊都唔會咁灰

我返去玩公子無咁嬲

將最後幾千石買哂水轉山賊算

瞓咗陣把光劍已經4萬
四葉有冇份玩

[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img]

算啦，隻隻都係咁，抽抽抽要好撚多錢，起碼呢到唔洗你課十pack 8pack 抽到限定 先有得你打so called最難果關唔比人踢
都係係到一齊鳩下開心下姐

期待下隻SE令和首隻絕世神驚

我又唔覺得其他game 100枝水ge 同等課金量會抽到最神果樣野
利申 以非洲人為基礎

重點係個營運好度縮
50萬人download 起碼送返50支水啦

100支水好少

無運

當9800 yen 1 pack 石錢
買到成100支水，x 60體 6000體
5體力一場 成1200 場
1200場你唔出鏈都有d 其他5星ge，唔岩用無辦法，隻隻game唔包中你想要ge 5星。
1200場根本可以慢慢玩，你地自己選擇去日肝夜肝姐

其他game 課完1 pack ，1分鐘 2-3 次10抽 就掉哂落海
我都覺得好撚非成日唔出5星，但起碼我唔係2分鐘掉左7舊水落海

呢位巴打心水清呀

大把人錢多連課幾pack 抽到神item就覺得無問題
對比番1/10 課金量但要用時間打100場唔出就覺得垃圾game

呢樣就係點解我會繼續玩 1200場我再肝都要玩7-10日 講緊一日7成時間都玩緊 又享受到抽野又磨到時間 以前玩抽蛋每次抽完都好撚空虛

隻GAME一樣真係值得大大力屌既
係活動真係太9,其他還好
唔望佢好快出到新地圖新裝俾人推,因為呢D由設計到寫出黎再DEBUG真係一張圖2,3個月走唔甩
但係呢到期間一定要有D降臨關照顧下D真係肝得好緊要既玩家

咁我情願2分鐘掉7舊水落海
其他遊戲中左我都叫完左件事先
依隻game你辛辛苦苦刷到件裝
又錯屬 又白字 又最低值

我身邊唔係日肝夜肝有玩ge 朋友大把狼王都未過
拍賣setting鳩最大問題

其家就算呢家開多一倍 map 比肝友打咪又係1個禮拜內推爆.....

AGGER

所以個個人唔同
錢少我咪情願 7舊水有排我玩
錢多情願射7000蚊落去即刻抽到神 item

根本無得一慨而論

looting game 係咁架喎 呢隻GAME 係更新慢+回體慢先係問題啫

機戰cross omega有網友抽咗千4石先中到1隻4G, 講緊要開埋招技要兩隻 全部中歪曬

同體1體2VIP 包夾埋食水深又無乜用

呢樣都係真

一係佢就vip包體經錢1
咁就無咁搵笨
btw隻驚出左成個月都仲未出vip

其實已經可以無視 Vip
拍賣就黎賣乜都無人要，開多幾個位托

5個位放晒彩石

呢個真

真係得gbf係清泉 無課玩家非洲人都可以摸到天花板

冇錯係冇錯 但係你由另一個角度諗 你其他驚抽野 即使抽唔中 都係10分鍾既事 但呢度幾舊水晒你1200場時間之餘 仲要起呢1200場入面不停令你有期望然後失望 你灰機既period比起10分鍾爆死更長

咁你不如拎d錢買六合彩算有機會有錢收返添

GBF係唔係好肝
之前搵手機驚玩果陣見到有張圖係FGO謀財，GBF就害命

咁你要問自己你比錢想抽野定想玩先
我打1200場唔出5星都有得玩，為抽野比錢不如我去買6合彩
唔想因為無錢唔中神角就打都無得打，獲獲比人踢

抄我

我打緊字果時你個post 都未出

兩位6合彩大師

可惜又係就執

呢個真係關你角度事1200場入面有期望有失望我真係好享受呢個過程起碼我打隻手機game唔會灰機先

Agger
又比如果時成身全4星 死靈過到狼王好有成功感
唔係因為我現實有錢課課課抽抽抽成身神角就通關

睇下佢遲D有冇更新囉, 有先再sub
講真我都冇興趣日日肝

本身遊戲就唔應該日肝夜肝架啦............

你唔認識D2時既我

我無玩過 D2

滿左80lv之後逼住升分身

刷裝game係咁架啦
只不過佢打關要體力
體力回得慢逼你課金姐
真人體力制就話可以日肝夜肝姐

最大既問題都唔係刷唔出你想要既裝
個問題根本係個拍賣場抽水太深同埋min pay限制

打d2有冇打到入廠維修

又咁講 太快齊裝又係冇意思既 不過25真係有d過份既

屌你老母SE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你玩到個數值咁 點唔ban

支持ching玩死se

Looting game+體力制=shit

未用過拍賣就ban拍賣 我屌你老母
棄驚棄驚 今次真係
認輸了
SE發大財

仲玩到
係ban拍賣
不過個賬都過唔到今晚

整大型副本 8條友推圖

冇, 但差D炒會考

8個死靈打仗

原來鬥氣招擊退爆擊就得
咁弓用咪一落射到隻怪埋唔到身

屌 部機即刻爆炸

8隻死靈爆機（現實）

999999
連黑龍都未唔出事？

可能佢見到我30lv打袋小路 個系統即刻ban住先
SE做到野

0體力就去玩不休 不休玩咗幾粒鐘翻到黎Li都係得廿幾體玩10分鐘 你話笑唔笑死
仲有咩新game玩

岩呀 呢個其實係角度問題 無論係抽野驚定呢隻 每個人都係想收獲番自己應得既野架啦

擺住十幾件賣唔出既5星 係咪拆哂佢好過

抽野點有應得

拆咗都賣唔出750 留仲好

就係抽過下爽 然後抽中就開心幾日 抽唔中就後悔幾日
依加我都無後悔買過100支水

因為好多人既心態都會係我課咗幾多幾多 點解我仲未中...之類

[I/A] LAST IDEA ラストイデア(38) 平成維護到令和

明明半個月前仲奶曬袋底
今日已經

用唔著 又唔會賣得出 拆晒

果D on9
冇保底就冇保底

話說我岩岩單左你個外掛黎玩
係第一版過圖個陣行太快塊地未升起就跌左落地底直接fail

無海豹 無傷害

50次有1次會出現

個version係speed up + massive stats

轉轉轉係咪會痴住牆轉

唔係話要普攻先有效咩？

有BUG 唔用得呢招

普攻先有
然後試過隻王彈出草人個圈on99

呢把野值唔值玩？想自用

值既

玩雷圈最撚勁

減cd無咩用

又唔係咁講 例如5星機率係1% 咁理論上100抽就有1隻 但抽完100抽都冇 我個人偏向叫呢種做"應得"

唔明外掛有乜咁好玩

係咪冇讀過stats

冰3 3個雷法...

除非抽5星個1%可以疊加
如果唔係無應得呢樣野

痴線架咩
個反耐頭底屬減耐都2萬

有冇人刷下野 好悶

終於有個讀過stats既出現

竟然對王都有效

新手想問問 炎靈衫個火靈氣係用一次就長有 定係要keep住出？

cls 打袋小路3隻石頭比我當波咁打

冰3隻石像得 龍就未試過
如果打黑龍係咁射郁佢會唔會拉仇恨

有冇片睇

之前話可以單刷黑龍既技同裝有無得再參考下

陣間拍

好撚好笑

一落場就有, 唔洗開

呢招係打boss增傷bo

山賊係咪要等special land先有機會跌5星

值唔值得搶落去

下面3格全白 真心唔覺得值

想要斧雙靈個隻

山賊真心好多5星
不過好多都係 垃圾3000蚊5星
打左咁耐得一件係有得賣

其實以家除左黑龍
其他副9成都係變彩石架啦

快過用劍斧招範圍攻

唉屌又冇光劍又無頭
轉職遙遙無期

等多一個禮拜一定咩都有

btw 岩岩見到冰斧2萬2無人買
等左幾秒都係忍唔住買左
幾驚會蟹

一早放左我果把
到8000買番

袋小路

打街霸牆角

邊招

隻galio比你撚到

8000咁平買到
即刻買兩把 轉轉轉

想問下有防鏈防腰烈空座係咪已經可以玩轉轉轉
屌拿星想刷血刺裝洗屬同血弓 出曬斧裝

我估係鬥氣

無練兩隻人只可以刷山賊
但好小可撞到入special land

頭昂昂

其實全4星都可以轉

有冇巴打玩斧 有裝到炎舞戒?
輸出多左幾多

好奇一問

如果組隊打關呢
如果 出 彩虹裝
咁係咪 隊入邊 4 個人都係出彩虹裝 ?
定係有人出 有人無出 ?

同步

新手想問下各位巴打呢件裝可以賣到幾多，見人哋個價格好飄忽，時貴時平。
定係留返自用比較好

唔值，反抗獨低

刺突同HP, 頂盡萬5比壕買嚟洗屬

thx

刺仲要廢黃,8000當打和

有冇物魔雙修同好

草巴好有心機玩
到今日仲係咁有heart

即係玩咩

無架 返工就掛機 放工就刷下 搵下d自己先會玩既build 當單機game玩都幾好
有時就玩下巨商mode

固拉多斬嘅物同爆嘅魔算唔算

冇睇一陣
竟然被人推上萬七

轉定咩

賣兩萬綠石 200HKD 有意留tg

我想買.....不過由12X00開始 BID...兩野就上左17000, 唔夠石

最近好多人課長
好難夠佢地嚟

最近好多人買綠石
更正

對的

中午有條8千直購既出黎, 雖然係+2 雷技,
但攻擊數值加成差唔多係成個list賣緊既最高
我諗左1MIN左右就俾人掃左

推高緊拍賣d價

點解你唔買

只能怪我係ON9....
亦都見過反屬頭8千, 都係諗左諗又無左....

有成1分鐘...
點解我冇呢啲機會

這些機會

仆街 打袋小路無掉既

引個ACC去ANDROID 課綠石......不過都係趕唔切

雷法用憤怒定防鍊好
利申兩條都冇

又11點 要抬價pm我

PMED

防腰 help 橙物防

無人bid

邊件呀

又到左每日最期待既時刻

已完

無人bid 唔洗抬

好佛 又有水

上面咪有巴打斧雙靈轉轉轉單過黑龍

地城震左
又係垃圾

唔知最後可以到幾錢呢

3100

兩隻AC,係同一關地城
震同一樣既野
整定

到底乜野係草

兩粒彩石,咁都要負皮

負皮意思係WFC

SOR呀大佬,我唔講野了

我冇負皮
9up only

有無detail ？

又0震 唔再開石打了 買多幾支水掛下機仲好

正 地城卡圖

我都想比人負皮下, 但震都唔震一下

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (91) 大家可以翻屋企喇

媒體模式咪見到咩裝

震左把死靈斧

驗下眼啦

杜馬褲, 第二條喇

對SL已經無感,有骨比我打500綠石仲爽

好補個wo

突發 入得番拍賣
SE!!! 放自己一條生路啦好嗎!!!!

呢個賣到幾錢？
唔係好知咩黎

想收綠石

講完就ban番

無人玩了

On9搶唔到9000反耐頭

一大班人mon 住

你玩外掛為爽定刷裝賣..

呢個時間真係MON住等人平掉D地城裝出黎

海外輸ping 冇得贏

反耐即係穿透？

2樣都有 你諗到既都有

轉用bs成日彈
仲有咩模擬器好用

打寶Game 打唔撚到寶真係好有趣

雷電

呢家純粹為掛機打寶而玩

之前係為乜而玩

仲要唔出

人多疊馬
刷到靚裝就自high下

睇黎我真係差件神甲

想問下第二隻角50lv開d新地圖係邊？搵唔到

勁有趣

本身用劍 用盾既, 就跌幾支槍呀 斧呀 杖呀
係唔跌劍 同 盾畀你, 吹撚漲

寶寶把光劍幾多收到

買啦

試下先

我用BS都彈到9彩
以家用緊MUMU

我諗好多人都係

鼓勵拍賣

Se整game唔使你教

新手唔識
呢件賣唔賣到錢

地下世界

1000

反耐頭作用係咩？
增加耐性上限？

讀心邊套齊裝就玩咩

雷法個畫面好正
對比轉轉既話

手機系統版本過舊可以點搞

嘩屌⋯⋯萬五唔好set底價試試水溫

我岩先手動打到黑龍得返0.5條血死左,DKLM應該是過到的
有神甲應該就頂得住佢D攻擊

想問下呢條究竟係俾咩職用

順便想屌埋SE老母

8千,然後自己打到把賣返出去萬8

仲有2個鐘呢個已經上3萬7,睇黎結算至少都6萬
好彩今日果個3萬5就買到

求答

睇來我都要買神甲神鍊去單挑

用雷電好易卡loading，最後都係用返電話掛

直接放萬五？

無神甲有D唔穩定,開完光環都係痛
就少左果1000雙防同20%減傷,好運小小應該係過到,不過唔會場場得

一直都睇唔明反屬頭效果 屬性的反屬性的耐性下降
係咪用火屬打 冰屬耐性下降?

有無巴打試過斧雙靈AUTO穩唔穩定?
依家斧盾咒單機掛教5, 個草人有無都得, 又打得慢

我會繼續玩到佢執
希望佢可以改好隻game啦

應該係
你身上攻擊係斬,火,就降對面斬同火既抗性
如果你D裝斬火冰光暗有齊,打落對面就扣齊斬火冰光暗各色抗性(件野20%就扣對面20%抗性咁)
不過應該只係對你自己一個生效,人地食唔到,你當增傷BUFF咁

SE有樣野最出曬名

當年我玩chain chronicle都玩左2年先棄

我見架仔解釋唔同講法
攻擊係斬,火
就降對面打,冰
我自己都試過出血傷冇增傷到, 未搵到毒攻試..

咁真係唔知了,不過呢個頭最尾都係要換
雙屬岩用既一定天價,我買果個都唔差,用住先,睇下將來會唔會有機會洗走一條廢屬佢

想知依件裝放唔放到出去
只求放出不求高價

自己直接download個apk, 再扯入模擬器裝.

相隔4日既震又係守護神

反屬頭,最平都過2萬

頭先已經dl左
暫時幾順
btw thx

岩岩升2角打左件兩橙狼王頭 估唔到訓醒就賣到
又有10000綠賣了 有無巴打有興趣

我完全打唔入條龍
係咪一定要光劍

打唔入只係你仲未夠攻
我無光劍前已經打我入

想問下邊到跌？

me

要幾多攻

Channel黎..

定係其實狼王頭而家都仲值錢 以為除左地城裝無野值錢
一律放8000

有冇巴打有電項鍊賣?...

2-3萬直購一定有掃

新post再貼

點解可以買完2個體包 用晒所有石同佢送嘅水 都仲未夠80

你介指有闇咁光點都有加成

想問咩叫反屬頭？新手唔知價

冰3 SL隻石像震左

我屌你老母

我明呀,要震已經好難

係咪一定SL震先有機出

都市傳說

爆機，大家再見

On撚9
出左隻手 係加雷技 加火dam倍 仲加pet野
屌你老母 點樣先會用到隻手呀
大雜燴？

雷技火傷都叫有火法會點雷
唔明有咩人會火雷仲死靈
隻手3橙 咁樣就晒鳩左 我屌你老母

有反屬就夠做定買左甲

解主線跌

無,試多2次就過左
其實機體本身就夠打,係唔好彩連擊死,打得入殺到係遲早既野,不過做唔到穩刷場場過,要場場過我諗要買齊神甲同防腰先得

CLS你100K/140K.....
點跟

換神甲防腰應該會得返80K攻但有180K-200K耐
依家問題係唔可以連續食佢3下轉,如果再谷大個雙防加神甲20%減傷,可以連續食佢4下唔死就應該AUTO過到

慢慢玩,日日地城抽獎,儲返5萬綠再收齊神甲防腰再試過

光劍邊關打

屌佢老母岩岩爆左支水

我屌你而家維護 我點bid 野

件野得返10分鐘...

?

無啦啦又做乜鳩

無預警維修 又飲左水

頂咩料....食左支水打十場....中途維護。咁我打左D野仲係唔係到?

我都係退休算, 完全跟唔到...

打左d野拎左啦 打緊果場當leave
未打果d唔會扣你體

咁bid 野個時間係繼續定係停左維護完繼續

我都係 啪左水仲打緊第一場就維... 痴撚線..

唉屌你老母 啪左枝水打緊第一場就收左皮 點玩

屌 好撚on9 唔訓為左等夠而家bid野
同我維護..

岩岩先啪水 第一場都未打完 我d體呀屌你😭😭😭
唉又蝕體俾佢 痴撚線

唔洗跟我,我已經係FULL裝狀態
可以換既頂多係一隻神屬既賭戒(斧+2,全屬攻,MP吸,再加橙三圍呢種)同神屬既黑龍鞋
同埋洗到反屬頭出條斬傷出黎

回爆左體先搞d咁既野... 唉

唉屌 而家唔知訓唔訓好
唔訓又怕維修完冇左

LAST IDEA ラストイデア
‏
已認證帳戶

@LASTIDEA_RPG
12小時12 小時前
更多
＜運営チームより＞5/16 3:00から4:00の間、不具合修正に伴う臨時メンテナンスを実施いたします。メンテナンス中はラストイデアをご利用いただくことができません。ご迷惑をおかけいたしますが、あらかじめご了承ください。詳しくはお知らせをご覧ください。

12個鐘前已經講左維護

唔訓了
我岩岩仲有10幾體啪左水打十連
打完第一場完場先睇到佢維護
唉 仲滿緊體佢就維護 蝕撚晒成個鐘自然回俾佢
一個鐘都回到7體了屌佢老母
都打到一場黑龍了 唉屌

知唔知拍賣個時間點計。。。

唔停

咁我訓得啦 比人搶左bid 先黎維

我仲要繼續等
而家已經蝕7體 訓左蝕死了
7體打好多野了
早抖巴打

岩岩整左條賭鍊橙色雷攻 +miss 2lv雷 物耐 放技回血
洗埋個毒耐做miss/ crit dmg 就爽爽

食屎狗！！！！ 我d體呀 還我血汗錢！

其實我而家都去到90k/100k，但冇心機再刷黎換裝
你換反屬頭果下加左幾多攻同耐？

90K/100K應該夠打架喎,有神甲既話可以入去試下

就係冇神甲

開番未呀屌你 我d體呀

好想玩光劍 把把都3萬以上 on9

維護派兩支水 好佛好佛 汪汪

賭鍊愈整愈貴既?我屌?

屌你老母...依家32萬一條 維護之前12萬............
屌你老母SE

屌你老母 3倍價錢 ON撚9

■メンテナンス日時
5/16 3:00-4:00（予定）
※メンテナンス時間に関しては、状況により変更となる場合がございます。

■メンテナンス内容
・サブスクリプション復元および機種変更時の引継ぎに関する不具合の修正
・上記に伴うヘルプ文言の修正
・アミュレット「ギャンブラーズソウル」の作成時の必要ゴールド数を適正価格に修正

適你老母呀SE 屌你老母臭西 屌你老母屌你老母

痴左線

無錢賭鍊 賭左條腰
呢件賣到掛

以後SE派gold都變好佛了
1000 gold

最尾死靈技

連續4日一件裝都賣唔岀

有無人維護完無左體1同經1

琴日已經無左經1

我訓之前仲係度
因為IOS加價關係？

有冇人唔急用綠石可以幫我頂走個最高價
急住用

想放靚屬固拉多 3黃2橙 有冇人要

四葉寶寶幫唔幫到手

點解你地可以咁高攻 我依家除左腰同介子可以再提升外 其他都好難換 但我依家得4萬幾攻 爆率爆傷好難升 真係差咁多咩

走技 既攻速斧
唔知有冇睇頭

靠你試

可以賣到幾錢
定自用?係咪可以玩雷法用

斬擊耐性=8000都無人要

求救

槍雷咒單挑黑龍，終於有槍

強大了

求依隻既假名

又要番工

有無人知
假設我全斧+2
如果本身招技已經升爆左
22lv同20lv的數值會唔會有變？
定我應該每招省返兩點 點下其他野？

唔夠人搶

緊係會有變啦

有d技會變 有d不變

咁都賣3萬

開始冇開驚既動力

倒數6個鐘收工

黑龍好似真係改左機率

幾錢先

搞掂 會唔會太遲

趁仲有價好放D價越黎越賤

無野了 本身想買件野冇左 唔洗賣身家

想問係咪過咗5-6 1 之後會減攻擊力

我過咗關之後自動冇咗8000攻擊力 但但轉過嘢 一出嚟就發現

定係開放咗新地圖會減？

屌而家連剛力戒都賣唔出了

係愈黎愈平架啦呢d game
早買早享受姐
到6月1課長印錢又貴架啦

隻game D裝好難洗

要同一件真係太西

屌你SE,
個Auto系統係咪有問題，
我轉轉轉就boss前關關都Auto轉，
入到boss關就普攻A Boss.

想請教下各位
用弓既話如果綠石唔係擺做大前題既情況下
咁應該用爆擊流好定出血流好？

就算我上拍賣網睇.就算我有錢.都好難見到岩心水既裝
就算真係睇岩.一陣個賣家要拍賣.真係咩引都冇哂.假設我BID到件衫.我都仲要等35個鐘之後先用得

咁拍賣本身就係要比時間d 競爭者爭架啦....
你屌 min pay/ 稅重 我覺得ok
屌人地要放出黎bid 唔得，應該淨係等一個人睇中就即刻賣比佢又唔係咁合理wor

真心sad 起碼要送d洗屬野啦

想問雙劍要玩過邊關先有？

上禮拜一維修完就感覺到啦
打左成百場先一震
on9到大家都懶得再打了

鬥職招鬼神顯現,個出血傷害係唔係都要普攻先觸發到??

唔止黑龍,其他都感覺有改低

由day1 到now 都係same 0
2隻號80 +隻50 都未解到100件5星個成就

賭鏈加價？

連整都未有得整
根本無5星料做任可野

SE真係on撚9
有缺陷既野唔改進
好既野就改廢佢（例如掉落率）
SE發大財

營運個腦裝？

原來仲有人玩

無了，淨屌only

萬巴回家未

平均十場遇到一場岩心水既SL
當佢1%跌裝即係0.1%，仲要唔一定係想要果件
仲衰過抽強

好似真係 之前多數10-20場都會震一震
而家震都唔震
雖然都係震垃圾
但起碼有得賭呀

30場先跌1
屌你老母SE

抽強都話抽一下就攪店..而家刷野.又唔可以用其他APPS.又食電又要掛機仲要個掉率西撚到

已經遲咗
不過多謝行路草

黑龍？

呢兩日刷咗400場
感覺真係改低咗

再問下，有冇人知+暗傷嘅五星裝邊度會跌？
搵過地圖都唔覺有，剩係+暗傷倍率

得黑龍戒

係

黑龍戒係二角50lv之後果邊？
唔怪得搵極都冇

遲啲如果出新關出到高啲體都唔知點玩
佢唔改就聽執笠

琴日仲話試左100支水 10場必跌1

Apps game 呢家野. 一棄左都幾難會再DL返黎玩

理得佢40體一場定60體一場
難唔難打
而家既掉率就算1體一場都冇意思

咁我情願刷，好過1分鐘10抽掉錢落海
因人而異

無家回可以去邊

一齊黎掛機

40連2件 係咪又正常番

點解可以難跌到咁樣
新手玩左幾日已經無咩心機玩

玩左陣，好無聊，del左了

小事

趺都難..要件岩位+岩屬既更難

掉率唔係問題 因為有拍賣場 單機係玩唔到落去 驚就驚在成日體力唔夠
但拍賣場個底價就好有問題 有靚裝賣唔到要逼住拆 體力付出左但回唔到本

跌其他職用既就係佢既原意
迫你用拍賣場

爆埋啲水正式棄GAME
10周 賊
1 5

SE都幾識玩
知道大家爽一個月夠,就改掉落率,迫D玩家棄GAME唔好再訂閱
良心SE
唔好問你唔識跌係咪你黑仔非洲人咋
你打幾百一千場先再黎講呢個問題啦

偷改機率真係好仆街
屌你老母SE

就黎唔差在down 個外掛直接掃黑龍算
睇下10支水跌到幾多

改到連4星都唔跌
10場全藍

訓咗冇玩，大家返屋企未？

想問綠石而家咩價位，有8萬綠石

打黑龍真係好撚明顯,上禮拜維修前同維修後2個機率黎

準備番屋企備戰古戰場
一車車水碎

想收

其實而家等d咩
係咪等更新個個咩塔
打贏係咪有新背景同稱號

我同萬巴 alex honey巴由頭到尾都係非洲到嘔。。。維修前都係乜都唔跌wo。。

維前都有出貨架
維後就真係極難出

我話係14號之前

20
1 5

係撚
大家維修前已經打左成套黑龍出黎啦
係維修後乜撚都打唔到先唔再打咋

等隻驚自己收皮

又有10000綠放了

其實打黑龍套裝又係打黑龍
唔打黑龍 d裝又打到其他野
都唔知仲有咩做

維修前後都有出，但一樣係咁西咁少

一日了都推唔爆 已經可以執

打寶GAME,未出新內容前不嬲都係farm最高難度黎賺錢
問題係依家根本打唔到野
純粹係曬時間,d體水又要俾錢先有既,連打既心機都無埋

同隻死人anthem一撚樣,打寶遊戲,嘔唔到新內容出黎就偷nerf掉寶率諗住拖你時間
估唔撚到竟然一年可以中同一個伏兩次,真係笑jor

提提你先
一用會即刻封拍賣
唔關有無放過裝事

黑龍都賺唔到錢
搞到班進度撚一d 著數都無

竟然一年可以中同一個伏兩次+1

30
1 5

比巴下一步諗住點反攻SE

岩呀

之前重有個扮可憐問點解買少少裝都block

999999一場即鎖拍賣

扮

唔玩最好

更新完黑龍唔識震

琴日都重1/10

課佢老母金等se 怕冷左佢

人地打寶game邊有體力制

宜家唯一有力反攻就係整到班日本玩家開掛中伏/ 見到營運無力防止掛狗心態炸裂
已經搞唔到SE

所以我都無心機玩
射曬d彩石綠石去執套靚裝返黎自hi下就算
連d彩石都射曬就唔玩了

諗住買套神裝用晒D綠石打埋條龍就棄了

掛完個9千石就算

最新數據70場得2件

Se最高

好熟悉ge 金光

40
1 5

比巴威武

程巴有無比人封拍賣
搵到個99999掛未

冰弓係咪無咩人玩

add me plz

目測封撚晒而家冇人放

搵到啦
封左

更新完零震

琴日十場4彩

用外掛都爽唔到既驚

應該棄哂

放3萬綠石未計稅
留TG

棄還棄

SE隻驚唔掂就係唔掂

外掛一用即封拍賣

唔好賴因為外掛搞到無癒先棄

有冇外掛dl link
橫掂棄左想攬炒

去官方twitter每條twit都有link

直接放ac啦
好快酒!!!

延續se傳奇 每隻驚都係1個月執笠

我黎

比巴everywhere

50
3 5

第三隻SE驚冇令我失望

點解6月1有咩特別

留名撚SE

down Fix for magic damage果個 最stable 最勁

再收石，有無人放

每月限次數嘅課綠石

真係無人賣石
好想收十萬石

我賣啊冇人理我

綠石大慨個價係點??

聖域理論上有齊成套ストーム，哈比雷戒同唔知係咪狗屎垃圾石頭人都會出既防鍊
現實係我連隻王都未撚震過

幫我睇下係咪用左即刻封
定係一開game就封

轉入黑龍條路就封

我留左tg比你

你有？

聖域定教會?

60
4 5

咁80lv ac咪唔會立即ban？

唔知呀琴晚開個新ac一路推都冇封拍賣
打到黑龍舊石就發現封左

又好似幾歐

刷完放曬D綠石佢止蝕離場啦
80lv好似唔會即刻ban拍賣

之前100 1 5

我之前都50 60 0

鍊打教會我睇唔出邊隻會跌，隻王震左幾十次都係條list既野
ストーム應該係隻戴帽巫師跌，固定聖域第2關sl出，不過死都唔震完全試唔到

抽蛋機率可升可跌係咁架喇PAD 我早排都2抽2限, 呢個星期就3抽全廢

暫時
山賊 広間
800
24 5
230 4

4星自從有黑龍之後都唔FUCKING CARE了

屌你d 托價撚幾時死

自動分解了
4星
反正賣唔出

某幾年都仲賣到, 不過最好賣都係60零未封頂個啲

開個新account 撚se

我仲刷緊教會刷個雷波波

70
4 5
玩完

下隻驚見

唔比入拍賣已經撚唔到佢
搞唔冧個市

永久封左你個拍賣？
用外掛唔bam你acc 直接封你拍賣咁撚醒目既

除左ON9都唔知點讚佢好

有冇人引繼完冇左個經驗1
係咪要email去屌佢

禁回復個制

推咗咁耐都唔爆post，已經無人玩

個個留言都係屌. 冇人討論隻驚

肝友爆哂機，無野討論

唔work喎
唔係del game之後裝上面果條link既頭2個file就得？

突發 外掛連到機
個3個玩家可以跳落黃河

無咩好討論 個垃圾營運擺d登入獎就當有活動 無新地圖無新降臨無新關無新職 根本無野好做 每日準時訓醒清體擺到食lunch清體 到11點賭地城 完

).apk

點解佢地dps高過你

其他人係咪正常打

做乜野連佢地啲輸出都

試過雙開睇既野完全唔同 完場應該要等正常版打完先?

係 其實唔關事
佢地會load番自己既data
btw 岩岩有成功load入下round 不過好耐

聖域60場0震
轉到得番29%電

我都冇撚左個體力1
已sent email未有回覆

我覺得組隊打震得多過單刷

得咗
等我直接打黑龍試下

禁完都無用

點解拍賣個4星盾bid到萬幾綠石，我果個掛6000比人bid但冇人問津

game main page 右上回復

外掛討論區

貼上黎see see

有冇師兄分享下死靈配咩職同技能樹配置

所有骨唔點
普攻點滿,爆炸點滿
左二點滿

計返總物抗,魔抗,應該同拍賣第一頁果個差唔多

白字，完
d 人睇顏色

ok

白字隕石手擺左成日終於放得出

有無封拍賣
無就刷多D 之後知點做啦

agger
冰崖單刷唔出
協力易出 不過係守護神戒

無橙字已經無人會特登去望啦

單機 龍5就黎跌齊成身blood裝
都係單機 次元狼王冰崖乜都未震過

單機唔出冇得懶
協力唔出可以懶人非洲搞到自己非埋一份

ONLINE就有1000金幣真係感受到人間溫暖

原來協力係咁用

好佛好佛

今朝起身見到有2支水送 我跪住刷牙

咩跪, 直頭整埋靈位供奉我大SE

冇事

每日用三百石打地城真係on9,刷下冰崖都有金幣

冰崖震
守護神.gif

你非啫
歐洲人:用3百石回體得嗰少少錢真係on9 我3場地城都震 綠石都多過你d錢

點解骨唔點

你試下玩咪知

咁樣

呢幾日黑龍團無晒了

無普攻特效嗰件武可能點骨矛有用啲

睇黎有機會開新post

why

真係有人信

明顯萬巴TROLL 緊 死靈咪剩係點骨 骨能力同血代其他1點開路 仲有咩好點

都推到800幾

認真, 骨矛好撚廢 低攻過第一招明明D2招骨矛好大力

快！！！
毀滅拍賣場既任務就交比你
任重道遠呀師兄！

傻仔先打暗龍
養生好過啦

傻仔先打機

大骨要點滿

課返龍肥算了 呢邊止蝕離場

傻仔先推呢個post

真 有得穿刺之外就無卵用了
嗰陣無血代試下用 頂 我快快趣普攻死第一隻開壇唔好

如果身上套裝有吸血
點1骨矛可以接受
沒就真係算尻數

骨矛魔法傷點樣吸

有冇巴打玩3連撃劍

有穿刺屬性
物魔系黎

個/係BOTH?
唔係OR咩

係both
因為我用過雷個招被動物理攻擊追加雷傷
再點雷傷機率性麻痺敵人
骨矛又真係變左可以麻痺敵人

可以點樣OR法
打落去嗰陣隨機抽一隻咩唔通
元素打擊?

不過雙屬性攻擊
你另一邊倍率唔夠
點到20都係會好低

玩開既GAME係計最高個屬

想知3連擊觸唔觸發到其他武器既普攻技能

打到黑龍..都廢事打..
組隊又少..玩弓手比人踢
話曬都7500雙防+全耐滿..
只係面版低姐DLLM,,咁都要踢
7萬攻3萬防

7萬攻野團梗比人踢

想谷攻我去到11萬..但一下被KO囉

唔怪得top bid 見到有槍

正常黎講
係得隻坦會受傷

其實我今日先開到黑龍..
佢唔似火龍咁會噴火?我驚食到呢招即GG

琴晚整 諗住洗屬 維護完 舊錢連一條都唔夠整
屌你老母SE

1體1場我ok
一支水60場山賊

SO WHAT 打足一日都冇一件用得既賣得既

噴火 噴冰，雷炮，擺尾，普攻 5招好似

10萬攻3萬5防弓手想試下打
仲升緊第2隻人50

屌..60體1場
月卡限定

我發現,我單人入去得60%過到關
但如果組隻遠程入就會變左99%,佢幫我清細怪,我輕鬆轉死條龍

岩岩巴打係咪打教5 叫人開9 round

請問有無職業配點建議睇下?
斧盾雙可以點配

如果我玩玻璃大炮,會唔會比佢掃到?企最遠,

係 唔夠體

正常唔會,企最遠條龍好少會打中遠程

寶寶話在座各位都係垃圾

企位最大問題佢個視角
成場cant see shit 修龍

應該係話條龍乖既就冇事

轉轉轉雙防幾多先唔會比小怪秒滿耐的話

剩係想自己見下黑龍 一入第一版被秒

今朝我都係組隊過吧啦

萬巴又番黎了

三個入去瞓，然後轉轉巴打一個打晒

差啲揾唔到嗰post

升lv真係好撚慢，爆一支水可能得20%經驗，依加62lv有冇咩方法可以升快d

課exp boost

有冇人刷野 想搵返一齊震既個份喜悅

除左課呢

開隻小號比隻正身吸經

慢慢打，隻驚就執

呢把野8000即決會唔會有人要左佢
另外想問下 係咪難啲既關多啲經

冇 仲有百幾枝水已經唔想掛 去咗玩GUNBIT

o岩o岩先過到4-5-2
想問下而家死靈+雷 第3職應該二刀定鬥氣好?
我見鬥氣係轉做斧+盾,二刀就多唔同組合,但係邊個會比較好啲?

可唔可以講下死靈拎鬥/雙呢個結論係點得出黎

返工好難玩個隻

好似話咒就變弱,二刀同鬥可以拎多件武?
利申全部係巴哈睇,求屌醒

仲有50支水用完就收得皮

有冇巴打玩火雷冰法? 想參考下裝備

鬥可以令到你拎唔同種類近戰
雙刀可以拎兩把武同杖
你諗清楚想要個職啲乜野去幫你隻死靈

想問問拎兩把武會有咩分別??
高攻D??

有冇人玩過出血斧 見同血弓一樣特效但平咁多

我見自爆介係食骨仔物攻,雙武係會加多啲骨仔物攻?
如果唔玩自爆,應該用鬥氣 斧+盾增加生存力?

如果確定唔玩自爆應該用靈+盾

冰崖升咗10個lv都刷唔到防鍊，我係咪刷錯地方

正常人1000場都唔會出

骨爆一定配咒嫁喇

死咒盾

刷到齊晒全身裝, 毛都見唔到條

成日聽咒nerf , 咒係幾時會Nerf同nerf成點?
重諗緊點配,重生石又用o左幾粒,唔想再浪費

隻game執先定咒nerf先?

未出過呢個list任何一件

開ser玩到宜家
全部未出過
2刀果件好似有出過 但唔係地城出
好似係黑龍跌

仆街SE, 同一場景卡我2次, 重打2次都係卡死起度

除左3金兔關有幾可會虹袋

ok, 重掛聖域卡鳩我第3次

要博道中d細怪跌野(計埋sl關)平均500-1000場先會有一次

是咪用左近戰普攻，改遠攻普攻唔會卡(好似係)

想請教下各位
我見人地戰鬥個時
如果有兩個技能係同一個手勢既話
我見有個制俾佢換上下排技能
但係點解我無既
要㩒入個技能到先轉到

兩萬石畀咗冰崖
你覺得我出到咩？

2萬石

隻game執先定打到防鏈先？

我用緊雷法. 掛其他無事

自己set

洗唔洗刷首抽？

唔洗

雷法就係會近戰普攻

有無巴打綠石 小號過大號

之後比人ban 拍賣

過開服果補償6000綠石就出事

100場聖域0震

喜聞樂見

但係D買石撚都冇事, 點會你6000咁雞許反而BAM左

Same here 大多你100場賊館
真係似改機率嚟

因為SE

係咪冇課過

似改咗 彩裝drop rate少咗一半
痴線

做左成千場門口狗都未見 試下轉刷冰崖先

係咪用過外掛

想買把 lv30 劍啫 ... 都要畀人最後一刻搶走 ....

我課到60ST 同埋100%exp

我得ios 有我都想掛

前2日過小號石就出事

而家大小號都ban拍賣 屌

唔想玩第三個acc

有無email可以send 去問問

下次mon住啦
我已經set好鬧鐘聽日凌晨4點起身

你點過法？

冇開都BAM, 今鋪BAM撚晒D買賣石撚有望

lv30 劍 8100 石都有人搶 ....

咩劍

大號用廢裝set7000即決 細號買

廢裝金裝
7000即擺即決

新手用緊開波隻劍9斬緊有d 悶
想問下係咪升到15lv 之後先有得轉職？

會唔會關同一個ip事

都有機會有關嘅

好撚灰

拍賣d石 8 9千1粒 都無事

所以買石冇事 過石出事

你肯定？

唉 咁就用撚左1000玩左隻閪game

問點解啦

再唔係睇下退唔退到錢

可以auto 袋小路了

袋小路有咩打

ip address

支持SE嚴正執法

唔知 打山賊打到悶

有無黑龍團

聖域係咪唔適宜掛機，60lv打55lv都試過俾兩隻王踢撚死

成日無間斷撞跌

㩒邊個位

終於震，不過我要sl震

第二個人80LV
可以養生

set做第二個shortcut

上下排換係因為佢set咗多過一排技能

隻驚真係好撚柒悶 降臨都冇

咁我轉做門口狗先

明白晒 thanks

15分鐘前
隻game就快死

肝果啲都棄曬

冇新野玩 冇野好肝

攻略組已經有能力單挑贏黑龍
基本上已經算爆咗機

袋小路會唔會出SL？

唔會

垃圾Map 刷返山賊算

隻石像鬼已經係SL 小boss咁跌裝
但唔會有老鼠亂入

值到爆炸 之前有人set 60k 都比人直接買走

咁打袋小路好似抵玩d
因為打耐d

轉轉最核心裝備
冰斧個D死埋一邊

我打門前由60升到75都無防鍊

第3隻人都70都未見

我可以80%肯定執左先

有袋仔打

992

唔關se事
有爬過文都知唔應該set7000
有爬開文都咁做佢都好撚蠢

hope巴去完旅行翻黎發現隻驚執咗唔知有咩反應呢

1001